強烈建議考評局加入 頭文字D 呢一科

其實同中文科差唔多
主要評核考生:
1.讀寫聽說能力、思維能力、審美能力和自學能力
2.語文學習的興趣、態度和習慣
3.文學、文化素養和品德情意
4.對家庭、國家和世界的責任

隔離post就係考試題目